史上最安靜毒品趴 警驚見10名瘖啞人無聲搖咧搖

新北警林口分局3日晚間獲得線報，埋伏跟監一名姜姓毒品通緝犯時，發現他藏匿在板橋
光華街一處民宅，於是派員前往查緝，但在住處勘查時，卻發現屋內一片「靜悄悄」，
破門而入後，驚見姜嫌與另外10名男子在現場搖頭晃腦開毒趴，但離奇的是現場卻沒音
樂，卻滿桌毒品，事後才發現原來現場全是瘖啞人士，員警這時才恍然大悟，戲稱這是
查獲過史上最安靜的毒趴。

警方在3日晚間接獲線報在板橋區有毒品通緝犯姜嫌窩藏，並販賣毒品安非他命供喑啞人
士吸食，遂前往查緝。經現地查訪且與屋主聯絡確定後，由屋主開門進入屋內，發現姜
嫌與10名喑啞人正在客廳開毒趴為其中一人慶生，警方在桌上發現毒品安非他命2袋（0
.21g、0.42g)、吸食器及海洛因香菸，遂將在場11名犯嫌依據毒品危害防制條例移送新
北地檢偵辦。

由於警方無法調動多輛車載運這群開毒趴的瘖啞人士，熱心的國光客運為感謝泰山分駐
所為新北市治安的努力，便主動提出願意派車協助派出所將嫌犯移送至林口警分局集中
管理。

林口警分局呼籲，一旦上了癮，吸毒者要面對的不止是身體的損害，最可怕的莫過於既
痛苦又冗長的戒毒過程，請勿以身試法！

食煙合法
吸毒犯法

🤚👈🤟👇👇👉🤚🤛🤏🤘👎👍👌☝️👆

依家唔係事必要你講

Brooklyn99 第2季咁

一路做手語一路Fing？

搞到我諗起d地獄meme圖 手語嘈交好似卡卡西咁勁快結手印

十名男子開party?無女？

好有畫面，唔知聾啞人士幻覺會唔會聽到聲講到野

習近平是垃圾

做咩咁多人貼圖自爆？